支持plan A嘅唔該入嚟簽一簽

請求美國將香港普選納入第二階段貿易協議

推

推!!

plan a 不了
要選功能組別

要遊行籌旗

唔係點永續社運

阻人搵食呀

呢個po唔引戰
淨係叫人簽PLAN A做正經嘢

再推

又推

2020香港真普選聯署：

香港獨立 唯一出路

已簽，同share 左
支持plan A

利申：推過好多Plan B post

一齊推

支持PLAN A嘅幫手推一推

plan A>>>>>>>>>>>>>>>>plan B啊大家

why not both?

加入警隊同解散警隊一齊做win win

首先，我係認同「香港獨立 唯一出路」
我都認為「普選」好重要，係必須
我成日上街，文宣，要求Plan A
不過我會同時做Plan B，Plan B係一條路，唔係目標

而你呢個類比完全冇比較性，
完全唔同野黎，點類比？
入警隊係支持警暴，入議會係踢走奶共撚樣

最後係咪冇普選，
區會，立會，選委都要唔投，
免得比人以為香港有選舉？

緊係用盡一切方法，
令到政權冇得黑箱作業啦

我唔反對大家投票，亦唔反對進攻功能組別，但事實係拎到立會70席，特醜係中共嘅人，功用就係阻惡法，想通過乜都做唔到，姐係浪費四年時間，而今年我地有齊天時地利人和，美帝做back up都唔大力做planA 而強調功能組別，小弟覺得係浪費機會姐

可能上面個比喻會覺得唔好，我道歉

Pish

正經嘢係好難推

改個標題黨重開post
點睇

Signed and push

再再推

done

Plan A好撚緊要

再再再推

再再再再推

推推

再再再再再推

再再再再再再推

再再再再再再再推

再再再再再再再再推

再再再再再再再再再推

再再再再再再再再再再推

再再再再再再再再再再再推

再再再再再再再再再再再再推

再再再再再再再再再再再再再推

推埋今日唔推

推推推

一半都未夠
好失望

仲差四萬幾

今日可唔可以突破六萬呢

六萬三了

聯署po 推

仲有五日

Dine

Done

【牆紙號外】武漢肺炎

FB :
TG :

一早全家簽晒

簽名師進場

就嚟突破八萬

push

八萬三了
加油啊deadline fighter

簽埋呢個呀！
7號到期啦

有沒獨立出PO?

1號到期呀

幫手推吧, 謝謝

普選聯署，1號到期，而家好似沒用，但都簽咗先啦

10362

已簽

已經 twitter 留言 spam 緊但係都唔夠數... 求幫手大力 share

白色，是醫護常用顏色。不含任何色素，並容易發現污漬，適用於醫院最應保持潔淨的地方。除此之外，白色還代表純粹的善良和堅定的信念。

當日，醫護們憑藉良心忠實履行自己的使命。今日，政權道德綁架他們這一份熱誠和信念。

他們守護了我們生命和健康，但又誰能守護他們？

全城白絲帶，支持醫護罷工。醫護不是condom，我們與醫護同行。

#全城白絲帶 #撐醫護 #撐罷工 #封關口 #醫護非condom #與醫護同行
#香港金總 #HKFU #standwithmedics

各位金融人都麻煩幫手填問卷，謝謝。

⚠️⚠️緊急⚠️⚠️

香港金融業職工共同抗疫意見調查

香港金融業職工總會欲以問卷方式詢問同業以工業行動共同抗疫的意願和意見，以制定有效方式向僱主及政府表達對僱員對於安全和健康的憂慮，全民共同抗疫。

由於事態緊急，如策劃任何工業行動必需經過既定程序。故此是次問卷將於1月31日23:59截止。希望同業們積極參與此調查，讓金總能全面理解金融界僱主於防疫措施現況，以及會員和同業於共同抗疫的意願，以制定下一步行動。

原post傳送門：
［行動］［請置頂］全民白絲帶 罷工撐醫護

up

Push

請幫手正評！請廣傳！

手足護目鏡抗沙士